<resources>
    <string name="app_name">字幕菌</string>
    <string name="url">http://212.64.67.145/</string>
    <string name="intro">我们非常重视您的个人信息和隐私保护，为了更好的保障您的个人利益，在您使用我们产品前，请务必审慎阅读《用户协议》与《隐私政策》内的所有条款</string>
    <string name="protocol">前言：\n本《字幕菌》（以下简称《协议》）是您与《字幕菌》之间就使用《字幕菌》的各项服务相关事宜所订立的协议。 为使用《字幕菌》的服务，您应当仔细阅读并遵守本服务协议下的全部内容，特别是涉及免除或者责任限制的条款， 该类条款可能以特殊字体颜色的形式提示您重点注意。除非您已阅读并接受本服务协议所有条款，否则您将不能使用《字幕菌》的服务。 如您点击了“同意” 或通过《字幕菌》使用《字幕菌》的任何服务，即视为您已阅读并同意本服务协议，自愿接受本服务协议的所有内容的约束。 请您在决使用服务前再次确认您已知悉并完全理解本服务协议的所有内容。 除本协议外，我们发布的 《隐私政策》和其它业务规则也是本协议的一部分，请您仔细阅读。\n1）我们的产品\n为本《协议》之目的，“我们的产品”是指“《字幕菌》”和该软件产品的相关服务（由我们机构、关联个人或合作伙伴为您提供）。 “《字幕菌》”是指我们提供的用于图片扫描、文字识别、文字翻译、语音识别、语音翻译的软件和相关互联网增值服务（以下简称“本服务”）。 我们通过免费或付费的《字幕菌》软件（以下简称“本软件”）或应用程序编程接口（简称“API”）供第三方产品调用等途径提供上述服务。 我们特别提醒您：我们仅仅提供软件和服务作为工具。使用我们的产品获取、处理相关资料时，您应尊重他人知识产权、个人信息、隐私权等合法民事权益， 确保您是依法复制、修改资料。若未经许可复制或公开该资料，可能侵犯他人民事权益，并导致您可能要承担相应法律责任。 本"软件《字幕菌》"的一切版权等知识产权，以及与"软件"相关的所有信息内容，包括但不限于: 文字表述及其组合、图标、图饰、图表、色彩、界面设计有关数据或版面框架等均为《字幕菌》所有.\n2）用户声明与保证\n本"软件《字幕菌》"的一切版权等知识产权，以及与"软件"相关的所有信息内容，包括但不限于: 文字表述及其组合、图标、图饰、图表、色彩、界面设计、版面框架、有关数据、印刷材料、或电子文档等均为《字幕菌》所有， 受著作权法和国际著作权条约以及其他知识产权法律法规的保护。\n3）收费服务\n我们的产品是以免费方式提供的，后续的某些服务可能是以收费方式提供的，相关款项被及时、足额地支付之后，您才能获得相应的服务。 对于收费服务，我们会在收费前取得您的同意。《字幕菌》可能根据实际需要对收费服务的收费标准、方式进行修改和变更。 某些免费服务可能变更为收费服务，如果相关款项未被及时、足额地支付，您将无法在收费开始后继续使用该服务。 前述变更将在一定期限内您使用相应服务前予以提示。同时如无重大质量问题不予退换货。\n4）用户信息安全\n为了方便您更好地使用《字幕菌》的相关服务，我们在您进入软件时，需要您给与我们相关权限\n1. IMEI设备识别码：为了通过该权限获取手机设备识别码在后台注册一个唯一的账号已方便您相关服务的使用；\n2. 存储：为读取和管理文件进入设备的存储空间；\n3. 相机和相册：获取相册内的视频进行操作；\n4. 拍摄权限：用于拍摄视频\n5. 录音权限：录制音频功能；\n6. 短信权限：分享功能软件的下载地址至您的联系人等；\m7.显示悬浮窗： 用来播放字幕\n本"软件"不含有任何旨在破坏用户计算机数据和获取用户隐私信息的恶意代码，不含有任何跟踪、监视用户计算机和或操作行为的功能代码， 不会监控用户网上、网下的行为或泄漏用户隐私。我们尊重用户的个人隐私和个人信息， 依照可适用法律，特别是数据保护专门法律法规收集、处理、传输和存储您的个人信息，并采取必要的措施对您的隐私和个人信息进行保护。 请您仔细阅读我们的《隐私政策》，该政策规范我们对您的相关信息的收集、使用方式等。\n用户在遵守法律及本《协议》的前提下可依本《协议》使用本"软件"。用户无权实施包括但不限于下列行为:\n5）法律责任与免责\n《字幕菌》特别提醒用户注意，《字幕菌为了保障业务发展和调整的自主权，《字幕菌》拥有随时自行修改或中断软件授权而不需通知用户的权利, 如有必要修改或中断会以通告形式公布于《字幕菌》的网站重要页面上。\n用户违反本《协议》或相关的服务条款的规定，导致或产生的任何第三方主张的任何索赔、要求或损失，包括合理的诉讼费用和律师费用， 您同意赔偿《字幕菌》，并使之免受损害。对此， 《字幕菌》有权视用户的行为性质，采取包括但不限于中断使用许可、停止提供服务、 限制使用、法律追究等措施。\n使用本"软件"由用户自己承担风险，《字幕菌》对本"软件"不作任何类型的担保，不论是明示的、默示的或法令的保证和条件， 包括但不限于本"软件"的适销性、适用性、无病毒、无疏忽或无技术瑕疵问题、所有权、平静受益权、和无侵权的明示或默示担保和条件， 对在任何情况下因使用或不能使用本"软件"所产生的直接、间接、偶然、特殊及后续的损害及风险，《字幕菌》及合作单位不承担任何责任。\n因技术故障等不可抗事件影响到服务的正常运行的，《字幕菌》承诺在第一时间内与相关单位配合，及时处理进行修复， 但用户因此而遭受的经济损失，《字幕菌》不承担任何责任。\n6）服务的终止\n在用户违反本《服务协议》相关规定时，《字幕菌》有权终止向该用户提供服务：如该用户再一次直接或间接或以他人名义注册为用户的，一经发现，《字幕菌》有权直接单方面终止向该用户提供服务：\n本服务条款终止或更新时，用户明示不愿接受新的服务条款。\n其它本"软件"认为需终止服务的情况。\n7）其他条款\n本《协议》的解释、效力及纠纷的解决，适用于中华人民共和国法律。若用户和《字幕菌》之间发生任何纠纷或争议， 首先应友好协商解决，协商不成的，用户在此完全同意将纠纷或争议提交《字幕菌》所在地法院管辖。 本《协议》的一切解释权与修改权归《字幕菌》。\n本协议最终解释权归本《字幕菌》所属个人所有，并且保留一切解释和修改的权力。\n本协议从用户同意本协议起适用。</string>
    <string name="privacy">引言\n我们深知个人信息对您的重要性，因此我们非常重视保护您的隐私和个人信息。 为了给您提供更准确、更有个性化的服务，我们会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。但我们将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。 除本隐私权政策另有规定外，在未征得您事先许可的情况下，我们不会将这些信息对外披露或向第三方提供。我们会不时更新本隐私权政策。 您在同意我们服务使用协议之时, 即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。本隐私权政策属于我们服务使用协议不可分割的一部分。\n您应当仔细阅读、充分理解本《隐私政策》后使用我们的产品/服务，如果您不同意本政策的内容，将可能导致我们的产品/服务无法正常运行，或者无法达到我们的产品/服务正常运行的服务效果， 您应立即停止访问/使用我们使用我们的产品/服务。您使用或者继续使用我们提供的产品/服务的行为，都表示您充分理解和同意本《隐私政策》（包括更新版本）的全部内容。\n我们将竭尽全力通过合理有效的信息安全技术与管理流程,防止您的信息泄露、损毁、丢失。\n我们严格遵照法律法规，保护您的通信秘密，为您提供安全的通信服务。\n为了向您和其他用户提供更好的服务，我们仅收集必要的信息。\n本《隐私政策》主要向您说明：\n1、适用范围\n您使用我们应用提供的服务时，您根据我们应用要求提供的个人信息或者权限。\n2、我们收集的信息\n我们根据合法、正当、必要的原则，仅收集实现产品功能所必要的信息。\n3、您在使用我们服务时主动提供的信息\n使用服务时获取设备信息，文件读写权限信息,音频播放状态等信息\n\n使用服务时分享的图片信息\n4、我们在您使用服务时获取的信\n1）设备信息\n例如：首次启动软件时,会收集设备型号,操作系统版本,唯一设备标识符,屏幕尺寸,IP地址等信息2) 后台是否正在播放音频\n需要检测是否后台正在播放音频，用来将视频和字幕同\n5、我们如何使用收集的信息\n我们严格遵守法律法规的规定及与用户的约定，将收集的信息用于以下用途。若我们超出以下用途使用您的信息，我们将再次向您进行说明，并征得您的同意。\n\n向您提供服务\n满足您的个性化需求\n向您推荐您可能感兴趣的广告、资讯等\n6、我们分享的信息（在如下情况下，本应用将依据您的个人意愿或法律的规定全部或部分的披露您的个人信息）\n经您事先同意，向第三方披露；\n为提供您所要求的产品和服务，而必须和第三方分享您的个人信息；\n根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露；\n如您是适格的知识产权投诉人并已提起投诉，应被投诉人要求，向被投诉人披露，以便双方处理可能的权利纠纷；\n其它本应用根据法律、法规或者网站政策认为合适的披露。\n我的个人联系方式如下，如果您对本个人app有意见或建议，可以联系我\nhs678@foxmail.com</string>
</resources>
